比人屈既感覺真係好難受

事因係TG 有條女(正常樣)無啦啦pm我
問我做唔做佢sp
我話不了 我從來覺得呢樣野好污糟
唔係係女就食架嘛
跟住又send埋啲身材相我睇
其實我嚇親多啲 點解咁狼死
之後因為我既拒絕 佢繼而係谷內搵其他谷友中傷我
話同我扑過野 仲有埋片
但條片係全黑 只有叫床聲
但竟然有人信左 真係好撚on9
明明我只係一個好嚮往愛情既美好既小毒撚
點解可以咁樣中傷我 我做錯啲咩
利申 好憎狗公

趁未有人問候你媽 快d放條女id 相同片啦

Agger 等我地幫你制服佢

佢都未嫌你污糟你嫌佢

一聽巴打口吻 再睇你舊post就知道巴打來者不拒
分享下最重口食過咩？

執到啦你